968淨係去到灣仔北 （碼頭）17:00

如題
得閒咪出去睇下灣仔行去維園，
再行返去灣仔耐d，
定係搭去炮台山行去維園行過去灣仔耐d!

點解係去灣仔？
因為得知金鐘一定唔夠企咁多個人
唯有行梳d

廢除功能組別 2020雙普選

推推上去先

我喺稅務大樓落
行番炮台山搵friend入隊尾